[新熱普城] 特朗普中出四方 華夏已遭赤共亡 無法矯枉的鬼國落

天已黑 入黃大仙跟我叫嚷
出哂煙 逼到車公都要發狂
尋日我 殺入荃灣擊退兩道
誰在笑 辱爆黑警全靠網絡

萬劫可解的配方
垂範亞洲建共和
白鴿左膠紛紛告狀
美帝在重洋尋代理
為叫中產離地幹
念眾生 我出山救港

黃洋達 默含櫃通開拓血路
特朗普 知我所想宣我盼望
無待了 喊六四情花太惡毒
明敵我 誓撐毓民朝拜教座

特朗普中出四方
華夏已遭赤共亡
無法矯枉的鬼角落
我教育文明倫理
眾港奸再誣衊我
忘掉地獄的火有多燙

城邦會戰勝歸來
城邦會戰勝歸來
頌讚自治神聖威四海
用怨恨才同仇敵慨
香港會勇武起來
講普世 保不住世代

猴子戲七一招徠
城邦派正氣開來
道法諸天佑蔭這變改
誓殺滅蝗蟲全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我陳雲與天地同在

一齊黎填個2019版